想問下我係咪心臟病or焦慮症點係其他

呢半年心臟有時跳得好快去到135～145/分鐘，有間唔中飲酒大概一個月兩次，之前都有食煙不過開始feel到唔得掂就戒左，有時會無啦啦緊張同埋好驚，因為武漢肺炎少做左運動之前有踢開波，作息唔規律

Panic attack 會咁

其實我都覺得似，因為當令我自己個心情放鬆小小就覺得個心臟跳個陣舒服左，多謝你覆我